發夢集運一問

小弟上個月發夢係亞馬遜買咗好野，而家經順豐集運，我想問吓收件人使唔使一定要實名，唔想伏鴆個朋友。無知一問⋯⋯

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

唔洗

借Post

大家有冇收到其他集運通知?